Pomato女神大對決！Pomato 阿冰 VS Pomato 童童

正評：阿冰
負評：童童
留言：兩個都醜，請提供其他人名

麗英

憤怒的雙角獸吳春冰

樓主係程人富
太hardsell啦
btw,支持麗英

牙冰係我女朋友‧‧‧大家唔好再推‧‧‧

得嗰少少姿色 不值一提

真 扮咩上菜

睇麗英好過

成個channel 都好尷尬

是但啦，睇女啫

我負皮係比樓主

牙冰正囉...

比錯負皮
屌你老母

我愛麗英